屌，可唔可以唔好影人相放上網呀？

真係好on9。玩手機無錯都畀人影，咩世界？

？？？？？

邊個post？